美國準備售日 105架F-35

日．本．大．爆．買

美國國務院批准日本以231億美元購買105架F-35戰機，當中包括了：

♦️63架F-35A
♦️42架F-35B
◾️110具普惠F135發動機
◾️外加一切相關的後勤支援及訓練設施

最重要的是美國現在已經批准日本參與修改F-35軟體，這樣對日本的F-X計劃也會有很大的幫助，畢竟又可以學習新技術，而且一次性這樣大爆買也能夠繼續把單機成本降下。

日本後續的F-35好像最後都是決定在日本本土組裝，在名古屋的三菱重工F-35設施最近也開始作為亞太地區的維修據點開始運作（原廠認證售後服務YEEEEE）。

這樣日本就變成了F-35的第二大用戶⋯⋯

目前計劃仍要等待國會進行最後批准。

-DDG54

沒用，一支DF41 全滅

香港絕對買得起
其實獨立真係冇問題

105架 最少20-30架會擺上改裝版出雲級
睇黎美國比日本全面解禁集體自衛權

但要有人識揸

PR公司：安倍好親共

香港可以買到戰機多過客機
隨時多到冇位擺

應該放唔到咁多部，仲要放直升機上去
10左右應該可以

問題係買完無人識揸
無人機就唔同，操作簡單

搞埋培訓啦，或者直接駐軍，唔會介意俾軍費啦

獨立從來都係政治因素

4部已經係中東橫行
1 5架會點

4部已經係中東橫行
105架會點

歸隊

等我幫五毛作埋標題啦
美國售日戰機 專家稱F-35存在致命弱點

唔好叫防衛省啦，叫攻擊省啦

F35 好洗好用. 支那防空系統對住F35完全冇反應.

上次以色列炸完敍利亞. F35 表現出色.
支那防空系統+ 俄佬防空導彈完全無反應
以色列之後加單再買F35

其實台灣都需要f35b

買得起無人楂呢

231億 少事啦 起少條沙中線或者港珠澳都返返嚟

呢個好有東方/經濟日報/01嘅style

請美國機師

一步一步嚟啦

太多共碟

香港好似買埋愛國者飛彈好D
支那實狂射飛彈過黎

安倍最奶共

幾百萬人冇人學得識？

唔玩心神 F3?

養機師一路都貴過戰機

231 億usd 咁撚平

......認真？

唉屌
香港有機會買都唔想買
香港咁多共碟買咗又係益支共

有無睇戰區 88，請隊僱傭兵都得！

你自己google

開頭可以，但之後 training 都要自己做返

book車唔book司機？

用你個名覆你

咁你可以去歐美日學，冇人叫你由起飛行學校計

照你咁講，巴基斯坦應該冇戰機機師啦

賣哂俾所有國家，對撚住支那射，支那再唔翻枱就玩完啦。快啲出招啦。支那種

42架F-35B

呢個係新浪網/人民日報風格
我扮埋啲芝麻人留言都得
（-锁琴岚丿-：日本傻逼帮美爸爸买垃圾战机）
大陸班傻閪對啲假新聞真心信架

我明你講咩，但十年樹木，百年樹人
空軍同海軍建立係講緊幾十年嘅培育
兩三代人先做得起

早排咪有個巴基民航機師炒左
正副機師都係買牌
岀左事你眼望我眼

向以色列買iron dome 平靚正呀

台灣太多共碟好難

105架

其實台灣需要核武

F4終於退休，大大話話都用左60年

講得啱呀
大陸咁有錢都極珍惜啲機師
連當人係草既地獄鬼國都珍惜既
咁就知機師真係唔係有錢就得

42架F-35B

即係出雲同加賀剛剛好

ABC邊款係可以垂直升降?

真係買黎擺咩，搵鬼識渣

唔係
支那係玩保機不保人
事後就會話「機師為保民居安全英勇犧牲」

香港梗係all in導彈，一畀人搞就炸佢老母陷家產

咁LMT幾時升啊?

B

係咪可以垂直升降個架？

點買？邊個幫你買？旨意政府幫你買？

幾百萬人真係出唔到一個中隊？

世界上有飛機師先定有飛機先

無制空權點用無人機呀 連登仔個個以為無人機萬能
係既話日本就唔洗買F35啦

F35b係

二百萬人每人9000蚊左右

派左一萬可以用

咁咪配埋 出雲號做到真點航空母艦

美金

美國佬真係醒，只要同全世界介紹中共的真面目，軍備的單就接到手軟，波音發過豬頭，好過生產乜鬼B737-MAX

巴打真係好有呢個種方向嘅思維
好撚似

唔出奇，香港仲要所有野由零開始
有興趣可以睇下呢個系列 好寫實

乜日本唔係本身就買得F35？

係買唔到F22啫

乜都值

數學題 :

香港高鐵條數 + 沙中錢 + 黑驚OT 錢 可以買到幾多部??

拎明日大罷筆錢去買F-35
夠唔夠打到去長江

いづも、かが艦載機

1800億港銀算係咩呢？？
沙中線加港豬橋
香港確係夠錢自己搞國隊，分分鐘仲夠保護廣東

LMT
RTX識得升未呀咁

幫口交部作埋啦
美方只会搬起石头砸自己脚

美帝話, 出幾部特別版比你都可以
上面印下d奶茶蛋撻圖案咁

香港人打得機多
覺得所有野都係比錢同時間就會生出黎
思維過度簡化 似足玩即時戰略遊戲

佢把口咁講啫
戰機已經唔夠美國勁啦咪喪訓練機師
到時比啲垃圾戰機都可以蟻多摟死象
點知大陸又唔似台灣個空軍訓練質素咁高
成日死個機師 而每個機師訓練成本係超高
死個機師又要由政治加才能篩選先可以再訓練
而戰機呢工廠造既 今日爛一架聽日造好一架
佢上次死個機師上級已經屌哂鬼
真係柒到呢

應該係除咗加強日本嘅實力之外，整一個亞太區維修中心，方便之後喺亞太區嘅部署，賣完F16V比台灣，下一步可能會賣小量F35比台灣

睇完蛙人之後睇呢個，心諗班教官咁鬼好人

啲蠢人講野大多數係咁幼稚
佢地好似啲小朋友咁
講野啲語氣就好似吹噓自己老豆咁
咁你就識扮小粉紅/芝麻人講野

安倍親共係事實
安倍親美都係事實

包訓練合約

日本空自已係美國受訓咗數年

你睇下台灣空軍質素幾高
有美國幫助下係唔同啲

包訓練合約架ON

邊個人一出世就識?

乜嘢配套都冇
放係商場做展品？

日本好快建軍，十年之內 最少五個航母群！

心神係咪已經放棄左

賣戰機 會用咩載具運過去日本

獨立咗都未賣畀香港
更何況無獨立

唔係賣117引擎比日本咩

又有得魔改

咁多，以色列都無

有冇連登仔去美國參軍之後揸戰機炸佢老母閪

阿寶都係邊渣高達邊學

美國怕台灣太多共諜

你肯買但係冇人賣俾你丫嘛

USD

連登咁多鍵盤機師,打bf4揸唔少啦!

美國飛過去

14億人都出唔到一隊足球隊啦

比台灣OK

咩黎?豆腐41?

弱智就收聲啦

根本養一支軍隊唔係話有錢就可以解決問題問題係可持續性
再者尤其是空軍呢一啲咁先進嘅兵種唔係話就咁買幾部最先進嘅飛機跟住有人識渣就解決問題
根本就唔可以用話幾百萬人出唔好幾廿個機師或者士兵就可以蓋過呢個現實

5000億可以買到284架 滅左成個亞洲都得

日本二次都係軍事大國，點解唔自己研究新戰機

仲有軍事上既新聞
佢地會踩人地啲野先
例如：日本F-35性能不及歼-20／日本F-35有一大缺陷
之後就加句讚下自己啲野 要加個專家稱
例如：(專家稱)歼20已彻底超越美国战机／(專家稱)我国战机已彻底完成进化

有日本百幾隻f35... 支那點出到黎？

攞一兆填海泊戰機

幾時賣Amphibious assault ship 比日本黎升降F35B? 我D Huntington Ingalls可以接單哦。

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #香港自治法案 #馬格尼茨基人權法 #特區免簽地位 #取回強積金 #快閃文宣

研究緊F-3，可以媲美F-22喎

唔知有無核彈買？到時金仔都怕我地。

如何製造一篇中國新聞

上次以色列用f16i咋

日本有出雲出加賀

都唔知戰機上咁多個制有鬼用咩
我一個PS手制搞掂

可能一座樓都係度啦

你知唔知道一個中隊係唔止機師
仲有後勤支援維修嗰啲

佢會繼續起嘛玩文字遊戲可以比飛機升降但唔係航空母艦

比本說明書/睇youtube就搞掂啦

點解好似無左F22既？

冇人正面答過我問題

我只係見到成班軍武狂熱份子加完美主義者

以一個最高標準去要求完成一件事

之後話香港人一定做唔到

香港唔可以有軍人，你睇吓美國海軍陸戰隊

香港唔可以有特種兵，你睇吓英國SAS

我要求只係巴基斯坦果個LV

好過家陣乜撚柒嘢都冇

咁，幾百萬人出唔出到一個中隊啊？

唔賣

你自己計一計先

F-22停咗產好耐啦

係F-35I + F16V 屈能到不過以色列部F-35 係用自家既電戰系統改落去 所以特別屈

每人7萬幾蚊港紙

問吓美軍機師有無興趣入籍日本

Sor 係90000

仲有180億賣+upgrade愛國者比台灣

咁空軍從來多一個最高嘅標準嚟㗎啦呢啲關咩係軍事狂熱分子事
唔好撚喺度打稻草人啦呢啲係軍事嘅基本常識嚟㗎
幾百萬人當然可出到一個中隊
咁點樣去出我想問返你

F-4建隊OK啦掛

心神都係等國內R&D唔駛餓死啫，本身都只係技術驗證，唔諗住實戰用

無計，差別代遇。
空軍不嬲軍隊上位

份工愈高級D同事愈客氣，同返工一樣

我想問全球空軍有幾多達到你要求個標準
有幾多係你眼中嘅垃圾空軍
如果我講我垃圾都接受
明唔明一開始我就只求有，不求好

認真mode: 東風41, 佢應該講緊巡航導彈

真係射既時候就仆街啦

而家係玩緊軍備大競賽...即係D 公既孔雀鬥大屏

但目前J20 唔係F-35 對手

不用怕，中國有飛毛腿導彈，一支導彈擊落一隻，製造300枚導彈不成問題

我諗起之前太古城睇youtube 學渣挖泥車個手足...結果摸左部機幾個字就識由太古渣左架野去西灣河

DF41全滅阿嘛 我明阿

F35同F16都係Lockheed Martin喎
Boeing F15 同F18 賣得少好多

so9sad

技術驗證嘅野囉黎玩下養住班R&D
真係用嘅都係美帝好

只求有唔求好
咁我搵譚文豪揸戰鬥機都得啦
搵班民航機師去兼任咪得
而家咁講求制空權
如果空軍做唔好你知唔知好容易俾人打爆

push

push lm learning

毛澤東感謝日本侵華

唔好咁啦 班二元思維處理唔到咁複雜架

你會直接考慮戰鬥力
我考慮點係局勢影響

香港有自家空軍，就算戰鬥力再弱，成件事都會好唔同，就算唔夠支那空軍打，見一次死一次，佢咁大地方，個防空網唔係全包，佢阻唔阻到對佢外島、非軍事區嘅打擊？

我想問有幾多空軍你眼中係做得好
又有幾多係唔好，有軍隊，再廢，都係籌碼

外國已經早過口交部出左份報告, 簡化份報告就係:

J20 只係一架包靚左既J10, 同F-35 無得打....第5代戰機 vs 第4代扮5代

F35 可以隱形超音速巡航
J20 要爆AB 先可以超音速, 但一爆AB 就會現型
等於著左件隱型衣, 但一郁就會現型

本身設計俾J20 既超音速引擎2015年時測試失敗爆炸左

無對手, 又貴
索性停產

Don Don Don Donki

中方堅決反對 美方一意孤行將要承受中方制裁 勸美方不要自誤

連香港本土都冇制空權就連成個香港都轟到機都起唔到飛啦

其實要建軍就必需承認培訓人嘅錢仲貴過機嘅錢

乜鳩都唔撚識學人講局勢

新加坡空軍夠唔夠好？

波音鬼係f35

其實永遠軍費貴不在裝備武器，係訓練同退疫/安家費

點解啲人講到啲機師一出世就識揸咁
比得起嗰幾百億
唔係冇錢送人去外國train呀？

你咁講，香港係永遠唔洗建軍都得

本身有買到40架F35A，但之後大幅加單而且加買既一部分係可以上艦既F35B

起身整引擎啦

香港庫房換佢返嚟都值

唔係唔使建軍而係應該從最基本嗰兩個軍種例如陸軍同海軍
空軍，其實係有d遙不可及因為唔止飛機師仲有後勤支援維修等
個人覺得 一步一步黎

心神係驗證機，F3先係唔知想點

通常分批飛過去，但都有見過用運輸機

咁你都要買訓練機，一樣開始都係雜牌軍，如果打到嚟，就算水平唔夠就唔出擊？

二戰有啲空軍訓練兩星期就出戰

輕空母有飛機用了

你啲思想咪日本神風敢死隊嘅思想飛機師淨係識得降落同起飛就足夠
一來又推人去死二來你又無端白事蝕晒啲飛機

基本軍事常識都冇就學人講建軍
考慮局勢影響
d 鍵盤軍師真係笑鳩死我

就咁d 岸基雷達到捉鳩到你幾時起飛啦
畀幾十億去做自殺式任務

上個星期日本先岩岩收V22

日本都玩雙航母F35B, 吊打支共兩隻翻版黑煙船

咁我就認真答你啦 唔洗嬲豬既
首先我地連基本陸軍都冇 槍都冇支 仲講咩特殊兵種
第二空軍需要教出黎你邊到搵個戰機機師一對一教你
定係你諗住學揸飛機好似打波咁易
咁唔好講戰機機師 飛機師都一街都係啦
第三巴基斯坦係有解放軍幫助下先有咁既空軍
你留意下佢地啲戰機係中巴合資包培訓
第四邊到放戰機 你冇基地放去邊 戰機飛唔遠架 我地又冇航空母艦

故此我認為有錢不如買槍成立陸軍基地先
唔係你講既所有野咩特種部隊呀都成立唔到
就算比你好彩搵一個台軍教官黎用5,6年訓練左10個機師
有咁啱比你買到10部戰機偷襲中國
你點唔比人發現先 你點比維修費呀 仲有補給費呢

所以空軍比國家規模玩架
要搞革命都係學古巴打游擊啦

365蚊入左日鳩日陰跌, dklm

千尻幾億港紙咁抵
一個明日大嶼買到幾多部

如果中美真係南海開戰，解放軍真係南進，香港人冇槍就應該直接集體投降，我自制把垃圾弓都會同佢死過。戰爭點唔係推人去死，二戰丘吉爾係你眼中應該好垃圾。

其實明唔明空軍係好需要時間培訓
如果淨係識得降落起飛嘅咁你搵民航機師去做都得啦
唔通幾十格最先進嘅戰鬥機嗰啲機師就會變出嚟咩
唔可以唔好咁膚淺
呢啲唔係軍事狂迷而係現實同埋好基本嘅軍事常識

咁就買槍，完

得，歡迎你加入陸軍

其實諗都諗到啦
大陸邊有技術做引擎姐
而家個引擎都俄羅斯嚟嘅
反正啲賤民都唔會知佢架戰機真定假
飛得起就當世界第一

中二病到

口交部

咁你建議係點

我發覺你真係戇鳩到係度偷換概念
你明唔明依家咁講求制空權推翻牌軍出嚟一來有損失人二來有損失啲飛嘅咁有咩意思呢 呢啲仗
我絕對尊重嘅邱吉爾
嗰陣時英國軍事工業點都好過而家嘅香港

你明就好

日本仔一早去美國受訓，有機師先落單

香港咁細一樣打唔到游擊

咁就幾百億先建陸軍，OK？

連登人才輩出，識渣戰機有咩出怪，渣高達既都不在小數

希望有朝一日可以俾日本擁有核武
台灣同日本 要有核武話都冇咁易，但咁多年以來都受制美國，日本就俾自己人左膠上身壓住

台灣都冇點會賣比香港

你明就ok
我並唔係反擊建立鳳君我只係覺得建立軍種必須要循序漸進連基本防衛本土能力嘅暉海軍都冇仲講咩空軍同埋空軍都要有基地放戰鬥機

獨立左先諗建軍

現代要武裝革命好難，除非香港警察叛變

可唔可以唔好水平面去睇，你講中共要轟炸香港我冇辦法，但香港個情況唔炸平，對陸軍都唔係咩嘢好嘅戰場

支那要出黎吠未

港共冇糧出.....會唔會叛變？

The Japanese request included 63 F-35A and 42 F-35B aircraft, 110 Pratt and Whitney F135 engines, and related equipment, it said, and implementation of the proposed sale, including technical support and training, would take 25 years.

見到連登有D人以為即買就即有

暴大手足校巴鏟泥車鏟草車van仔咩都識渣

海軍買船
除非買艇仔
都唔平得過空軍囉

打游擊就唔喺香港打啦
打游擊梗係將革命輸出中國呀嘛
大陸班狗官驚你香港啲咩呀
驚革命思想流入中國呀嘛
啱唔啱呀老友

係啊，一支WD40搞掂你啦

夜晚係中共航母頭頂飛過，實嚇到瀨屎

又建設民主中國啊

殺入東莞！殺光燒光搶光！
(我想問咁係唔係正確態度？)

最大弱點可能就係冇對手去俾佢有動力/方向再進化

Ask google
泥頭車阿寶都係咁樣學

都係講返日本買戰機啦...

講香港建軍真係遙不可及癡人說夢...

外國一話開放港人移居就成班狗衝過去, 唔移民正傻仔風氣基本上係呢幾個禮拜連登主題, 留守派一律當on9仔順民港豬處理...

你覺得咁既風氣會有人願意當兵?

當然, 你話要理性討論就be my guest

利申to mon po 特工: 我愛國愛港, 香港永遠屬於中共, 地球永遠屬於中共, 中共永垂不朽

你真係唔識玩
有槍就唔玩民主中國啦
梗係玩返共產中國啦
攞返本毛語錄打大陸班狗官

我諗香港玩巡防艦都應該夠

點解LMT跌到仆街

冇人講你唔可以殺支那人
冇人要拯救埋佢哋
你跟本分唔到佢係唔係共匪

如果你革命思想係殺光燒光搶光
咁你係態度正確嘅

如果有軍隊決定打中共，我唔出糧有兩餐都會去Join，不過我怕自己唔夠料，到時人哋唔要我咋

冇當地民眾支持點打游擊啊

仲有太貴囉

我咁覺得啦，支那人已經成個世代俾人灌到變民族狂熱份子，你唔俾佢果堆人死返一大堆，香港都唔會有長治久安嘅可能。

你又正確......

無錯 應該學老毛咁
攻一座城就抄地主家
之後派哂比啲窮人

嗯，好辦法

我建議你讀下d書增長下呢方法既知識再出黎講建軍
第一本唔該睇左克勞塞維茲既戰爭論先
戰爭係政治既延伸
你搞清楚個目標，時間，情況先諗點樣軍隊啦
你而家建軍就即刻畀國安收你皮啦

你而家同係條街到大叫我要發達冇分別

你讀咁多書，你覺得應該點建軍
個目標、時間同情況應該係點？

濫殺只會令佢地團結
芝麻人弱點係鐘意自己人打自己人
你應該睇多啲魯迅
佢對芝麻人嘅見解非常之精要

Launch facility setup喺邊？

屯元天首選

用利益令佢哋自己人打自己人，Get it

海上平台得唔得， 躉船之類

無政府狀態先再講啦

買咁多架，真係預備會有戰爭機會

War game 撚個個狗衝

應該唔得，如果對住解放軍密集式導彈飽和攻擊，普通巡防艦啲防空系統好快崩潰。
應該要神盾驅逐艦3-4艘（內置100+以上發對空+對艦導彈+近迫防空系統才可自保）應付解防軍導彈攻擊…但仲未計潛艇嘅水下攻擊

唔怪之得成日喺維港射煙花

攪親香港就射佢老母陷家鏟

唔會，因為香港有大量共狗資產同高官子女

其實美帝呢廿幾三十年一直培養日本作為對抗中共嘅第一島鏈第一關。又俾佢做岀雲號日向號半航母，又賣 F-35B，又賣V-22,真係準備俾日本同解防軍單對單決戰

香港人：眾籌買戰機同機師

日本加入同盟國

明明成個庫房都係對家手中，就日日話呢樣買得起，個樣買得起

已經改緊隻出雲

日本真係駛鬼買
造艦技術佢都仲係老二黎
佢只係差未造大型航母
有經驗有資源仲學埋美國野日本真係可以極速重組支海軍出黎，不過問題係缺士兵

元朗

個個阿寶望兩眼識啦

同講獨派差唔多
日日話要起海水化淡廠，但又同港獨捆綁
宣傳有海水化淡廠就有條件獨立

攻擊支那最啱

伸手黨做到你咁都算肉酸
打埋d 廢話垃圾要人認真覆
真係劣幣驅逐良幣
當可憐下你個乞衣喇

時間同情況當係而家，目標係令香港成功係中國獨立同短期內不受其武力侵略

答案係呢個目標係不可能靠香港建軍達到，只能靠政治手段同國際庇護

首先你連政權都未有
而軍隊係正規軍
同游擊隊，民兵係兩樣野
組織過百人示威都畀人捉到

其次香港七百萬人至少四成反港獨
刺狗手足即日都畀人篤到出黎
你想打游擊？轉頭就畀人清袋啦

最後想用武力逼一個擁核國家割地？美國都做唔到

天時利地人和咩都冇，建條春

新加坡可以獨立建軍首決條件係馬來西亞唔想要呢塊地，先有時間畀新加坡慢慢建軍

以色列係有英美幫手開國，大量係同盟國服過役既軍人成建制咁投軍，全國人民萬眾一心背水一戰，又有美國快遞賣軍備，再加豬對手先可以短時間內係群敵環繞建國

打左咁多字覆你都覺得自己on9
你想用武力傷害中國既就拎把刀去天后啦

你咪又係要覆我

即係你覺得香港現時係完全冇武力反抗嘅條件？

美金喎
不過都係1800億有找，好過起d 濕鳩大白象

未計維修費喎，呢d隱形戰機好似每次起飛仲要搽咩咩油係表面等雷達偵測唔到，呢d全部都係錢，真係當200幾億埋數咩

香港出錢請武裝部隊黎應該實際過由香港人建軍

飛機研發能力比美國鉗制著
但日本仔既材料技術一樣獨領風騷

日本咁有錢

有無軍事撚知道

同美售台嘅戰機有乜分別？

邊個會借條跑道俾你飛出去

只要當揸戰機=返工就perfect池

仲未計後勤同保養 香港洗鬼買咩戰機咩
買導彈就差唔多

戰機機師全部龍中之鳳

不輪支那、俄羅斯、歐美，一律係精英黎

一切後果由日方承擔

賣啲F35俾台灣啦

危害國家安全

全球搜捕 所有工程師， 技術員， 一切有關人物

引渡回國接受法律審判

中國用金錢同遊客

美國用放寬軍事限制加售武

睇下d架仔會點揀

天真

之前油價負數買油收錢添
你唔買？

空軍建唔成，海軍又話唔得，陸軍又話唔俾，打遊擊又話唔可能，大家到底想點先？靠外國救？

打到出血啦

你未出都俾中國解放軍收左你皮
香港建軍唔好咁天真啦
而家仲要有國安法
你做鍵盤戰士已經收咗你皮啦

我地都唔係國家
你可以有最短幾年時間俾你攪咩？

你咪試下今日去招募軍人
一星期無人拉你當你贏

F35 overbudget得咁勁，希望值回票價

飛一轉油錢養到幾多個

依家單機價平過F-16

講真連防衛本土同埋空軍基地嘅陸軍呢啲軍種都未成立就貿貿然話要搞空軍其實真係有啲未學行先學走
搞軍隊根本唔止係金錢我相信投資時間仲多過金錢

說快要開拖啦

印度買買買
台灣買買買
日本買買買

韓國仔就差你
越南仔唔好怕羞，一齊玩

我發覺你真係9 up唔洗本喎，第一邊個出錢建軍？庫房係大撚把錢，但掌握係邊個手上，第二，先唔講中國就係你隔離，有源源不絕既軍隊，就係香港都有解放軍駐守，講建軍不如講下點掌握到個政權先講

105

都係果句，乜鳩都唔撚識學人講局勢
7咗唔認係到9UP

你唔係跟人哋國籍會畀你揸咩
戰機喎
等陣你叛變揸走人哋㗎戰機點算？

香港欠一個白色版希特拉

你覺得點先可以掌握到個政權？

其他人

唔好太FF

同路人

有希特拉都死，個個都諗嘢都懶現實，現實當真理，個個搞革命都On9架啦，有完美Plan就唔會有失敗者，我覺得只係敢唔敢賭嘅問題

你咪撚戇鳩啦 話人懶現實
咁事實係咁又係錯啊
你都戇鳩乜嘢敢唔敢你覺得冇手足買槍咩之前有手足買槍一係就俾人當係鬼 一係就容易黃左你覺得香港人冇諗過呢啲問題咩唔好喺度懶偉大但好撚智慧咁啦戇鳩

用洲際導彈打彈機，仲蠢過支那

戰機

咩事？

F35再拖一堆女武神 會有咩較果

冇話現實係錯，現實面前我一定係錯

只係現實係用嚟反抗同打破，我係真心問有咩嘢辦法，而唔係想大家對住個現實之後講返出嚟，咁基本就乜都唔洗做，人唔痴線，邊得有改變。我就從來冇當買槍手足係鬼，當日刺何妖都冇質疑過手足。

可能我係面對現實方面真係弱智

之前先話日本upgrade緊兩首直升機航母做正規 就快成軍

同問

大家知乜野叫有錢冇鬼用未？

有sim嫁大佬

有google有咩係唔識

你咪同d軍事撚認真啦

LMT

台日軍備急速提升，time schedule 應該出咗

Will Japan be traitor in the future?

出賣年齡?

連s400都掃唔到
支那既雷達就算吧啦

機師又唔係用油錢換經驗？

喺連f16CD都掃唔到
f16v加埋吸波塗層玩曬

GDP總量仍然係世界第三

台灣邊有咁多錢

香港買十架F35 B應該夠打五星國

諗起上年泥頭車巴打

我地係咪有幾千億外匯
買唔買到500架

搬石頭砸自己腳

你要「打」係有可能
你要「靠自己打贏」99.99%冇可能
你要「靠自己打贏再換取香港獨立」嘅可能性係零

打，只可以當係展現意志嘅手段，向世界展示香港唔等於中國嘅政治手段，而唔係打到中國放棄徹出香港

真心想知佢真心定假膠
連狗用催淚彈 胡椒噴霧都打唔羸
你仲日日走出黎講咩鳩要單純用武力打到中共仆街之後建國
除左低鳩能 都唔知話佢咩好

跟住問你，咁你有咩意見

F-35係代F-4同早期F-15
F-3係代F-2同後期F-15

1979年4月，中共中央工作會議上，時任廣東省委第一書記的習仲勛提出希望中央放權與廣東省。主持會議的華國鋒疑惑習仲勛要什麼權力。習仲勛當場說：「如果廣東是一個『獨立的國家』，可能幾年就搞上去了，但是在現在的體制下，就不容易上去。」
習仲勛真係衰

Top Gun

日本買F-35B
印尼買V-22
台灣好似都跟緊隊兩邊都買晒

就算比台灣買F-35都要排到203x年先交貨

訓練一個戰機機師的成本同一架戰機差唔多價錢！

艦母

台灣用緊舊式戰機
有共碟就唔賣